［求意見］Honda Freed 定 Toyota Wish

架 VW Passat 都夠期換，近排搵緊啲日本細七
預大約 8-10萬左右，都夠買 2013 年後既

對我嚟講，
Freed 就細細架係街易泊、有雙趟門
Wish 就平平穩穩、闊落又好力少少，但係長身啲係街難搵位

兩架都係好簡單既日本車，冇擔心過維修既問題

都唔預尾排坐人架啦，應急用，主要都係當旅行車咁擺野用，揸開福士係定好多既，預左唔同feel，要慢慢揸

不過都十五十六左好耐，唔知點揀好，求大家既意見

反而想問你架passat咩年份好唔好揸？波箱有無問題

freed...
Wish冇乜樂趣

巴打揸緊其中一架？

我都想聽你講下自己架Passat 多啲
咩方面都得

有無諗solio?

揸過wish...代步實用一定係佢，只需基本保養
冇乜駕駛樂趣同操控
缺點係冇電趟

睇你自己想要乜

好舒服 好L定 都襟用
GTI 一樣副偈，好好力

但慣左兩年換次車 keep 住舊錢唔蝕太多
兼且女人話揸唔到 4.8米咁長

第二代Wish？油耗做到12km/L嗎

wish就家庭車囉. 好平實

Freed 好過 wish

Wish 無乜力

Freed

樓主要細七人喎
雖然solio我係我首選

Honda stream > wish

Sienta > freed

第6,7個人坐車頂？

家庭車的話freed>wish
收起尾排當5人車，兩邊有趟門

Freed 有駕駛樂趣？

乘客位Wish比Freed舒服

Freed又有樂趣咩唔通
1.5NA CVT 尾一字擔

請問solio後排真係坐到3個人?

揸得呢啲車，求乜撚嘢樂趣
即係你俾300蚊叫雞，你想後生白滑大波又叫得，諗下好

話說以前老豆有第一代 Wish
換左四支避震後當堂深淺赤石冇難度

樂趣⋯都唔緊要既，而家架Passat都四平八穩到無樂趣可言

Solio 唔夠用呢，有時出去做路權L想隊架Road Bike入去

Sienta又點睇？唔算好大架